和理非行完，幾時係deadline?

黑警無權進入私人地方！請廣傳